除左Netflix 之外，有咩Apps 係月費形式睇到較新荷里活電影？

唔該各位巴絲

HBO go

D戲好舊， 不過有齊harry potter坐部， 睇完GOT,我都cut左佢

蕭公子個HMV

Fox+

研究下先 謝

Amazon Prime

唔知香港睇唔睇到

有無中字?

youtube

HMV 逐部計錢

netflix us, amazon prime, hulu

fox 有 walking dead 同埋xfile 好似係
但唔知x file 有冇返第1季睇 細個個陣追過想睇返
如果有就想訂